[絲打入] 大家接受到有過SP,FWB 定係 叫過PTGF???

絲打你地接受到有過SP,FWB既男仔

定係叫過PTGF(假設係無性關係)

正:SP,FWB 負: PTGF

利申:全部都無

咩叫FWB?

friends with benefits

即係都係關於性?

我接受到sp 但叫過ptgf真係接受唔到
叫過雞嘅男人好撚嘔心

姐係FD,但都有扑野果D
BTW 叫雞你覺得污糟,SP唔覺

ptgf感覺似千人斬 有錢就上得 如果個男仔同佢做過真心嘔心

我想問咁如果一男一女本身朋友但只有性關係叫sp定fwb?

如果無同PTGF扑野呢?都接受唔到?

其實應該FWB,不過是但啦,都差唔多

咁就可以接受

諗黎做咩 你邊有女性朋友

好奇得唔得啊

全部接受唔到
脷伸：絲

全部接受唔到
利申紅巴

你做乜野推返起個POST姐
阿叔扮絲打

你又做乜
絲打扮巴打

真巴打
米8靚仔

我先係

無圖點討論

你話先,你自貼先?